# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ: Они были взяты из объекта-прототипа, на который ссылается `__proto__`, данным объектом является Object.

![](/answer1.png)


### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ: `__proto__` - это ссылка на объект родителя, которая есть у каждого объекта, а `prototype` - это поле в функции(классе), которое предназначено для того, чтобы указывать `__proto__` для дочерних объектов.

### Что такое `super` в классах?
> Ответ: Это ключевое слово, которое дает доступ к методам родителя, либо вызывает конструктор класса-родителя, в случае вызова его как функции `super()`

### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ: Это метод, который существует вне контекста экземпляра класса, а выступает как свойства непосредственно класса. Такие методы не могут использовать `this` экземпляра класса, так как его у них нету, вместо этого `this` у них указывает на класс и через него можно получить доступ к статическим методам и полям данного класса (Вот тут не уверен, работает ли так везде, но в задании я именно так к статическим полям класса из статического метода этого класса обращался). 


## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
